點解仲未有人放蛇玩鳩班炒口罩既垃圾？

點解好似未見有人扮話肯食炒$300蚊去買口罩，約班炒口罩狗出嚟放佢蛇再影沙龍 等大家知道食人血饅頭有後果

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

依家好多連炒都唔係，直接呃
唔面交，先收錢後發貨，搵到幾個水魚笨就改名 block人

約出嚟神獸仲好

晒氣啦
連登仔一陣屌鳩你又影大頭
唔可以迫人唔賣300架
要勸人唔好賣300